[
    {
        "randomId": 47
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mbe muganga aho wicaye  nturuha akabuno",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Imende ku ruzi",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Ibipfunsi",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Akuho mu ntango",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura",
            "option_1": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Akababi kumuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera inkangara ya Makaci batera icumu igakinga ikibaba",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Umugore unnya kugihuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hapfuye Senkopfu hasigara Semfunda",
            "option_1": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karagonda isebeya",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_3": "Igicaniro; igisabo",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Umugore ujya kuzimura",
            "option_3": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ikinyagu",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    }
]